狼人，黑豹，美國隊長邊個最好揪？

講緊隻揪，唔係生死戰
因為生死戰狼人基本上唔會輸
純隻揪 邊個格鬥技術最勁？

巨腸

真努

batman

盧根勝

黑豹有件甲都幾難輸下

睇下果集邊個做主角

咪講過設定上隊長既格鬥技係全角色最強

狼人全身係鋼點打

狼人識回血先敢去盡唔防守
如果佢唔識回血呢？
佢只係高攻嘅退役軍人

如果
你唔好如果美隊識飛

如乜果 如果bp冇套甲 如果隊長冇盾
你都on9

睇黑豹套甲勁啲定狼人啲鋼勁啲
狼人隻爪破到防就贏硬

黑豹甲勁啲

狼人個爪唔係硬過汎金屬咩

無回血姐 佢都仲有對爪嘅
公平啲唔回血邊個好打啲先
不過你都有答案啦

講得好啱
如果狼人無埋爪
只不過係一個大隻佬
再唔係既話如果無埋d肌肉
佢只不過都係一個普通人

係咪三個都全裸隻揪?

全裸打，狼人照贏。

講武術應該美隊最屈啵

黑豹有甲你點打呀
d鋼同狼人一樣
同樣既鋼狼人要插入唔係咁易
美隊格技最勁都無用啦
一受傷就下風
如果單純格技係美隊 黑豹 狼人
生死戰 狼人 黑豹 美隊

汎合金最硬，亞德曼金屬只係次一等既複製品

黑豹冇左件甲只不過係件廢黑柴

同意

如果美隊冇血清

公平?
狼人冇爪冇回血
隊長冇血清冇盾
黑豹冇甲冇飲花茶咪大家都公平

on9

美國隊長

屌你講格鬥技就唔好拎狼人同黑豹比啦

係都拎鐵拳俠同功夫大師比啦

問埋D垃圾問題

維基話亞德曼最硬喎
唔知有冇錯

上氣最好抽

Bp對爪仲勁過狼人

叫三個演員現實打一場就最公平

唔知幾時會拍上氣

如果狼人用到爪
好難唔出人命

但如果三條友鬥制服對方
一定係美隊贏，用關節技，又有盾牌做鈍器

如果 如你老母咩
如果你老母無生你呢個弱智仔出黎

意志力邊個勁d

咁應該係黑豹贏

漫畫我唔知啦 睇戲比我感覺 狼人

咁再問白啲
狼人嘅野獸觸覺 vs 美隊血清 vs 黑豹藥
唔理爪甲盾回血

咁啦
要打就首先比個前設佢地先

狼人：
武士激戰比人抽走左再生能力果個狀態，爪就照留汎合金
有睇過既應該記得佢冇左再生之後中槍失血會暈

隊長：
抽走佢套甲，著普通衫

黑豹：
電影入面同佢細佬對打果陣既setting，半裸加拎盾棍

邊個被knock out 先就邊個輸，企到最後冇被knock out就贏

我買巨腸可以企到最後

一定係黑豹

如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果如果

技術一定係隊長

Deadpool

睇我個名就知我撐邊個啦

on9搵隻貓仔同狼人captain比

狼人戰鬥經驗有冇200年？

3個都冇絕對優勢之下
狼人戰鬥經驗最多
我買佢贏

[img]
[/img]

打漏，應該係美國隊長

加埋deadpool呢？

屌 3個普通蛋散隻抽

黑人求生能力強d 可以捱到最後

唔飲藥水俾人打到仆街有幾勁

最大揪一定係黑豹

captain 未打針前好似仲衰喎

黑豹有心形草，應該最大力

仲要隊草

美隊 狼人邊個長命啲

巨腸: i can do this all day.

如果

美國狼豹 最好揪

你識咩 佢都話i can do this all day

黑豹個件吸能量反彈,隊長應該打唔入佢.
狼人個爪又唔夠黑豹件甲硬.
點都係黑豹勁.

黑豹訓喺地下唔郁
俾佢地打一日都冇事啦

black guys always die first

咁既問題得樓豬問得出

乜技能同優勢都唔俾用，不如直接問佢哋3個演員真人隻揪邊個贏好過啦

屌你不如話佢冇鋼
隊長都係軍人

葉問勁啲

我淨係知隊長打乜都係五五開

有無高手解答 凡合金定阿德曼金屬硬？

邊個贏
我就唔知
但一定係黑豹輸
個setting 入面
黑豹只不過係一個大隻，識格鬥既普通人
相反，狼人有爪
美隊有血清

Btw 狼人唔係死左咩

如果黑豹無父幹，佢只係一個唔識rap嘅黑人

又唔比回血又唔比用爪,點解一開始開post唔用鷹眼比

咁隊長唔好話打架，我諗打飛機都係一個大問題

唔識唔好鳩up

漫畫設定

CA盾 係真艾德曼 係鐵同汎既合金 最硬 同時有反彈特性

BP甲 只有汎金屬 有吸收同反彈特性 硬 但唔係最硬

狼人爪 減去汎 純鐵合金既普通艾德曼 設定上係比普通汎金屬硬

硬度: 盾 > 爪 > 甲
吸收反彈特性: 甲 > 盾, 爪無此特性

漫畫主宇宙入面巨腸個盾係alloy of vibranium+adamantium

所以被譽為最堅不可摧

但由於現實問題電影得番一隻料

你當心形藥草死架
BP體能係接近CA
而狼人體能係三者中最弱

自膠 無睇上一個回覆

如果
如果我係 Stan Lee
Keyboardgers 最好揪

正解

Marvel卡卡西

算啦其實 爭乜呀 打和吧啦

狼人係好難死 唔係不死

斬頭咪死， deadpool 就仲難死

公平就隊長變返瘦仔，黑豹唔好對草打啦

狼人：回復＋爪
黑豹：草藥＋甲
隊長：血清＋盾

格鬥技：CA>狼人>BP
力量:CA>=BP>狼人
血量:狼人>>CA>BP
防禦力:CA>BP>狼人

整體CA>狼人>=BP

即係唔計hp同防
黑豹應該最屎

狼人 bp 成身都有金屬喎
同埋當bp 狼人打都打唔入
血量已經唔重要

咁你就會見到大隻佬 大隻佬 同無咁大隻佬係度隻揪

人來講，CA一定最癈，就好打都冇撚用，中招即香
但比武器隻盾一定笑到最後

打唔入都可以用關節技
斷韌帶，甩晒骹打條鐵咩

巨腸打HULK都五五開

仲要問？

狼人，唔計回復，全身骨架都係x鋼，一拳打落去唔碎都斷

緊係戰狼

x鋼係溝既汎金屬，所以汎會勁啲
好似係

狼人細個仲係中後世紀，仲有貴族又點又點，應該猶人長命啲

盧根個套電影既宇宙係獨立既
所以復仇者個宇宙入面應該未
可能冇x-man都唔奇

漫畫真係打到一陣

狼人只有金屬骨
BP套甲只係純vibranium唔係vibranium alloy, 理論上唔夠隊長個盾硬，甚至乎比狼人骨嘅adamantium仲要差少少

汎金屬識吸收反彈力量
狼人未必斬得入

狼人sure win 唔洗諗咁多

兩條友比狼人插幾野一定死

Bp 同美國就55波

狼人一直走
50年後兩條友變哂廢老
番去執雞就sure win

力量你肯定CA最強？

我認錯

不過漫畫設定bp裝備都唔係全身純汎金屬，反金屬爪係有可能秒左狼人

得罪講句 marvel 撚d討論真係好撚on9

公平d
如果狼人要冇回血 咁美隊要冇血清能力

ironman無左套甲

樓主弱智

狼人除左識回血仲有野獸dna
apple to apple
用狼人野獸Dna vs 隊長血清
如果要計回血 不如攞埋deadpool比

即係求奇搵2個鬼佬1個力架打場爛仔交